全民廢測擺明無用, 港共再次龍門任佢擺

搵到好多隱形患者, 就話廢測有用
搵到好少隱形患者, 就話好現象

如3耳先生講 "一個都可以引起爆發",
港共重豁免撿疫人士入黎, 封關喇!

驗左12.8萬人, 得2個人中
港共管好Ｄ豁免撿疫人士入黎, 重好喇